科興疫苗｜「三高」院舍職員覺病情穩定 今打第二針：針口都唔痛

在基德護理安老院任職保健員的鍾女士，上月23日於銅鑼灣中央圖書館的接種中心接種第一劑科興疫苗。她稱，院舍負責人十分支持員工打針，當天與員工一起接種，今天二人亦分別在不同接種中心打第二針。鍾小姐選擇在天水圍天暉路體育館打第二針，她稱，打第一針後身體一切正常，可如常上班，而今天打第二針後，亦不覺得第二針反應更強烈，「連針口都唔痛，打流感針仲痛呀！」

年屆五旬的她，在兩年前患上「三高」，即高血壓、高血脂和糖尿病，一度需注射胰島素，現時則不需再打胰島素，只需服用半顆血壓藥，空腹時血糖值約為6，而血壓的上壓大概是120至130。她自覺「三高」病情算是控制得好，亦經常監測自己的指數，相信適合打針，打第二針前並無特別諮詢醫生，「打完第一針後都好有信心，因為無咩感覺」。

咁就得啦
有咩都一定關事
有事都係自己衰
衰蠢 衰on9 衰抵L死

咁就得啦
有咩都一定唔關事
有事都係自己衰
衰蠢 衰on9 衰抵L死

「連針口都唔痛，打流感針仲痛呀！」
佢係咪打完已經失去部分知覺

過多幾日先講啦

可能打咗生理鹽水

我都係咁諗，應該痛嘅覺得唔痛

打咗麻醉藥

班支那狗究竟明唔明點解要打疫苗